%
% HEADER SIDEBAR FOR SECTIONS BOILERPLATE BEGIN %
%
\sidebartabs{Sidebar/Sidebar_A1_tab.png}
\sidebarleft{Sidebar/Sidebar_A1.png}
%
% HEADER SIDEBAR FOR SECTIONS BOILERPLATE END %
%


Kleiner, aber wegen seiner gemäßigten Schwierigkeitsgrade beliebter Kletterfelsen. Sehr nette und lange Routen im 5. und 6. Grad, die sich das ganze Jahr in der Sonne befinden.

\vspace{-200pt}
\section{Rebenstein}
\label{Rebenstein}
\vspace{170pt}

\routesStats{6}{12}{1}{19}

\textbf{Beste Tages-/Jahreszeit}
Südseitig – ganzjährig sonnig

\textbf{Felsbeschaffenheit}
Lochkletterei in Zellendolomit

\textbf{Ambiente}
Der Rebenstein ist wegen des gemütlichen Einstiegsbereichs mit Jausentisch, Bänken und Grünfläche ein Kletterspot für Familien und Kletterkurse. Für Wanderfreudige bietet sich der Kneippweg – Friedensweg an.

\textbf{Kinder}
Guter, kinderwagentauglicher Standplatz mit Jausenbank ca 20m neben der Hauptwand. Daneben etwas steiles Gelände.

\textbf{Wichtige Hinweise}
Felsen stehen auf Privatgrund. Parken links und rechts vom Schranken. Dazwischen sollten in Absprache mit dem Bauern 4 Meter Platz bleiben. Vielen Dank.

\textbf{Anreise/Parken}
15 Minuten von Steyr, 10 Minuten von Losenstein.
Von Steyr kommend bei km 26,0 (kleines blaues Taferl am rechten Fahrbahnrand) links abbiegen Richtung Oberdambach (Schild “Camp Sibley”). Nach 6 Kilometer, bevor die Straße wieder bergab geht, rechts abbiegen (Schild Kneipp -Friedensweg) – links beim Bauernhof vorbei bis zum Schranken, dort links und rechts parken.

\textbf{Zustieg}
1 Minute – vom Schranken geradeaus und nach 20 Meter links. \\
Zur Unteren Wand noch vor dem Schranken links die steile Wiese am Waldrand hinunter. Nach 200m bergab ist rechts der Sektor gut ersichtlich.

\textbf{Sektoren} \\
Hauptwand \\
Halbhöhle (ohne Topo) \\
Nordwand (ohne Topo) \\ 
Untere Wand: Le plus beau plaisir

\vspace{5mm}

\geoqr{rebenstein-qr-p.png}{47.96268, 14.42481}{rebenstein-qr-w.png}{47.9623, 14.42547}

\clearpage


\includegraphics[width=\textwidth]{include/14_Rebenstein/Rebenstein_map.png} \\

\vspace{5mm}
\centerline{Halbhöhle (ohne Topo)}
\includegraphics[width=\textwidth]{include/14_Rebenstein/Routen_Halbhoehle.png}

\vspace{5mm}
\centerline{Nordwand (ohne Topo)}
\includegraphics[width=\textwidth]{include/14_Rebenstein/Routen_Nordwand.png}

\clearpage

% --------------------------------------------------------------------
% TOPOS
% --------------------------------------------------------------------
\centerline{Hauptwand}
\begin{center}
	\includegraphics[width=\textwidth-20mm, trim=0 0 0 10mm]{include/14_Rebenstein/Topo-Rebenstein-01-korr.png}
\end{center}
\vspace{-5mm}
\includegraphics[width=\textwidth]{include/14_Rebenstein/Routen_Hauptwand.png}

\clearpage

\centerline{Untere Wand: Le plus beau plaisir}
\includegraphics[width=\textwidth]{include/14_Rebenstein/Routen_UntereWand.png}

\vspace{-5mm}

\begin{center}
	\includegraphics[height=145pt]{include/14_Rebenstein/Foto/Rebenstein_Bild_MarioPenz_LisiPenz_20210224_130828.jpg}
	\includegraphics[height=145pt]{include/14_Rebenstein/Foto/Rebenstein_Bild_MarioPenz_LisiPenz_20200726_115415.jpg}
\end{center}

\vspace{-5mm}

\textbf{Fotos} Lisi Penz - Rebenstein Hauptwand (c) Mario Penz\\
\textbf{Foto} Lukas Althuber - Rebenstein "It takes two to tango" 9 (c) Markus Andregowitsch

\clearpage

\includegraphics[width=\textwidth-5mm]{include/14_Rebenstein/Topo-Rebenstein-Unten-Linker-Sektor.png}

\includegraphics[width=\textwidth-5mm]{include/14_Rebenstein/Topo-Rebenstein-Unten-Rechter-Sektor.png}
\clearpage


\includepdf[pages=1, scale=0.5, offset=0 0, clip=0 0 0 0, trim=0 0 0 0, noautoscale]{include/14_Rebenstein/Foto/Lukas_Althuber_-_Rebenstein_-_It_Takes_Two_To_Tango_8a+_by_Markus-Andregowitsch.jpg}
\clearpage


